有冇人補過英訊教育？

出年dse 英文差岩唔岩洗？

點解既

我都補過，逢星期四聽書，星期日操卷，操卷果度做得唔好就無時限留堂 + 比佢屌到七彩，好大壓力㗎，我由中四補到中六，D壞印象仲喺我腦度不散。